中六合彩頭獎同唔同屋企人講？

我覺得我今晚會中

多謝揚兄

恭喜晒

係中就金鐘搞多次2.0!我都想開心吓

靠自己實力贏返嚟做乜要講?

莫講話屋企人，老婆都唔好講

買返手 今晚中左 我除3 出去裸跑

我只係知你只需要煩惱多3個鐘就冇事